# Stacja Pogodowa #

Projekt Stacji pogodowej oparty o Galileo

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### Wykorzystywany sprzęt: ###

* Galileo gen 1
* DHT-22 (temperatura od -40 do +80 )
* BMP180 - cyfrowy barometr, czujnik ciśnienia I2C
* ML8511 - analogowy czujnik światła ultrafioletowego UV

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact